## Idée d'améliorations

- [ ] Affichage d'un breadcrumb
- [ ] Meilleure gestion de la redirection vers le login (ne mache pas quand on passe d'un chemin a l'autre via navigate, seulement quand on refresh la page)
- [ ] Mettre redux en place (c'est un peu le bordel au niveau des appels api)
- [ ] Possibilité de supprimer un repo ? (ca va être très galère pour pas grand chose)